明唔明點解要攬炒？唔係單單為左要攬埋14億人一齊死

而係為香港人既下一代

香港人一直最大既心魔就係自私自利

係資本主義下既極致

覺得唔關自己事或者自己走得甩就得

但如果唔以「寧為玉碎，不作瓦全」/攬炒既心態對抗港共

為現今香港人同埋下一代爭取最大利益

香港人既下一代肯定只會變成新彊集中營入面既維吾爾族人

無一個可以走得甩

希望大家可以暫時放低個體

而香港人作為一個民族大題下謀求最大利益

不論贏輸最後得到既一定遠遠比個人利益總和大

大家一定要齊心，「齊上齊落」

千其唔好睇少自己既一份力量

即使只係罷買、建立黃色經濟圈、出黎參與活動

每一個人既行動都有能力造成蝴蝶效應

梁天琦入獄、岳義士同埋其他義士英勇行為帶出香港人要反抗、甚至壞到陳同佳殺人令到全港人connect都係蝴蝶效應

或者一個post令到全港人知道團結都有可能

所以，每個人既一份力量都好重要

唔好睇少自己，唔好睇少香港人

大家作為香港齊上就落

要輸一齊輸
贏就一齊贏

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

有錢人一早有外國戶照

你班友你就慢慢供樓慢慢做大灣區人

連公司都要執笠呀!香港冇一個人值得生活得好呀,除咗班義士!

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online